msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RSS Post Aggregation v0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-24 16:31:30+0000\n"
"Last-Translator: lswilson <lisa@webdevstudios.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: includes/category_featured_images_widget.php:32
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Feed with Images"
msgstr "RSS图像流"

#: includes/category_featured_images_widget.php:33
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Reads and displays a supplied RSS feed with featured images."
msgstr "读取和显示RSS特色图像流"

#: includes/category_featured_images_widget.php:44
#: includes/category_headlines_widget.php:36
#: includes/modal-markup.php:24
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/category_featured_images_widget.php:46
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Feed"
msgstr "信息流"

#: includes/category_featured_images_widget.php:51
#: includes/category_headlines_widget.php:43
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Number to show"
msgstr "数字显示"

#: includes/category_featured_images_widget.php:55
#: includes/category_headlines_widget.php:55
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘要长度"

#: includes/category_featured_images_widget.php:59
#: includes/category_headlines_widget.php:59
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "\"Read More\" text"
msgstr "阅读更多文本"

#: includes/category_featured_images_widget.php:158
#: includes/category_headlines_widget.php:167
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Nothing yet! Check again later"
msgstr "还没有！请稍后再检查"

#: includes/category_headlines_widget.php:25
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Category Headlines"
msgstr "RSS 类别标题"

#: includes/category_headlines_widget.php:26
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Displays the title as the headline for imported RSS feed items."
msgstr "显示标题作为导入的RSS信息源标题"

#: includes/category_headlines_widget.php:40
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: includes/category_headlines_widget.php:48
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Display Post Excerpt"
msgstr ""

#: includes/category_headlines_widget.php:52
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Display Category Link"
msgstr ""

#: includes/category_headlines_widget.php:162
#, php-format
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "More from %s"
msgstr ""

#: includes/cpt.php:23
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Post"
msgstr ""

#: includes/cpt.php:23
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Posts"
msgstr "RSS发布"

#: includes/cpt.php:37
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Find RSS Post"
msgstr "查找RSS发布"

#: includes/cpt.php:70
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: includes/cpt.php:73
#: includes/modal-markup.php:24
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: includes/cpt.php:108
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Item Info"
msgstr "RSS项目信息"

#: includes/cpt.php:114
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Original URL"
msgstr "原始网站链接"

#: includes/feeds.php:31
#, php-format
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Error: %s"
msgstr "RSS错误 %s"

#: includes/feeds.php:40
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later."
msgstr "发生了错误，可能意味着信息已关闭。请稍候重试。"

#: includes/feeds.php:110
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Untitled"
msgstr "无题"

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:64
#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:68
#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:72
#@ cpt-core
msgid "It is required to pass a single, plural and slug string to CPT_Core"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:105
#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:106
#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:100
#, php-format
#@ cpt-core
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新闻 %s"

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:107
#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:98
#, php-format
#@ cpt-core
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %S"

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:108
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "New %s"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:109
#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:95
#, php-format
#@ cpt-core
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "All %s"
msgstr "所有 %s"

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:110
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "View %s"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:111
#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:94
#, php-format
#@ cpt-core
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:112
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "No %s"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:113
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "No %s found in Trash"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:114
#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:97
#, php-format
#@ cpt-core
#@ default
msgid "Parent %s:"
msgstr "上级目录 %s"

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:162
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%1$s updated. <a href=\"%2$s\">View %1$s</a>"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:163
#@ default
msgid "Custom field updated."
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:164
#@ default
msgid "Custom field deleted."
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:165
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%1$s updated."
msgstr ""

#. translators: %s: date and time of the revision 
#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:167
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%1$s restored to revision from %2$s"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:168
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%1$s published. <a href=\"%2$s\">View %1$s</a>"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:169
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%1$s saved."
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:170
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%1$s submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Preview %1$s</a>"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:171
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%1$s scheduled for: <strong>%2$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%3$s\">Preview %1$s</a>"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:173
#@ default
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:174
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%1$s draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Preview %1$s</a>"
msgstr ""

#: includes/libraries/CPT_Core/CPT_Core.php:210
#, php-format
#@ cpt-core
msgid "%s Title"
msgstr ""

#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:96
#, php-format
#@ default
msgid "Parent %s"
msgstr "上级目录 %s"

#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:99
#, php-format
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:101
#, php-format
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "New %s Name"
msgstr "新闻 %s"

#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:107
#, php-format
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Popular %s"
msgstr "流行 %S"

#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:108
#, php-format
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Separate %s with commas"
msgstr "逗 %s 号分隔"

#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:109
#, php-format
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Add or remove %s"
msgstr "添加或删除 %s"

#: includes/libraries/Taxonomy_Core/Taxonomy_Core.php:110
#, php-format
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Choose from the most used %s"
msgstr "从最常用的选择 %s"

#: includes/modal-markup.php:3
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Select RSS Feed"
msgstr "选择RSS订阅"

#: includes/modal-markup.php:9
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Add RSS Feed"
msgstr "添加RSS订阅"

#: includes/modal-markup.php:10
#@ default
msgid "enter feed url"
msgstr ""

#: includes/modal-markup.php:11
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Add Feed"
msgstr "添加订阅"

#: includes/modal-markup.php:19
#@ default
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/modal-markup.php:20
#@ default
msgid "start typing to filter results"
msgstr ""

#: includes/modal-markup.php:26
#: includes/modal.php:108
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "No feed data found"
msgstr "未找到订阅数据"

#: includes/modal-markup.php:31
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Manage RSS Feeds"
msgstr "管理RSS订阅"

#: includes/modal-markup.php:32
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Add Post Manually"
msgstr "手动添加"

#: includes/modal-markup.php:34
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "Select to Import"
msgstr "选择要导入的"

#: includes/modal.php:69
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "There was an error with the RSS feed link creation."
msgstr "发生了错误，可能意味着信息已关闭。请稍候重试。"

#: includes/modal.php:109
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "You didn't select any posts. Do you want to close the search?"
msgstr ""

#: includes/taxonomy.php:19
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Feed Link"
msgstr "RSS订阅链接"

#: includes/taxonomy.php:19
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Feed Links"
msgstr "RSS订阅链接"

#. translators: plugin header field 'Name'
#: rss_post_aggregation.php:0
#@ cpt-core
msgid "RSS Post Aggregation"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'PluginURI'
#. translators: plugin header field 'AuthorURI'
#: rss_post_aggregation.php:0
#@ cpt-core
msgid "http://webdevstudios.com"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Description'
#: rss_post_aggregation.php:0
#@ cpt-core
msgid "Aggregate posts from RSS Feeds"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Author'
#: rss_post_aggregation.php:0
#@ cpt-core
msgid "WebDevStudios, Justin Sternberg"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Version'
#: rss_post_aggregation.php:0
#@ cpt-core
msgid "0.1.0"
msgstr ""

#: rss_post_aggregation.php:73
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Category"
msgstr "RSS类别"

#: rss_post_aggregation.php:74
#@ wds-rss-post-aggregation
msgid "RSS Categories"
msgstr "RSS类别"

